## Этикет

* Код в картинках не уместен. IM изменяет качество картинки и размеры, что делает код трудночитаемым и требует дополнительных манипуляций со стороны читателя;
* Код в более 5-10 строк необходимо выкладывать в виде прикреплённого файла, в хранилищах типа GitHub/GitLab, pastebin, jsfiddle и других подобных сервисах.